如果申請不反對通知書被拒之後，自己一個人行吓街，其他人出事都要上身，咁做咩仲要交個名去克警度送頭呀？！

申請咗批咗，就算係和理非集會，都照樣要食椒食煙食彈

唔批嘅話，就連自己去返遊行嘅地點自己行都話你係搞非法集會，有咩事都要入晒你數

既然都係自發嘅，根本就冇話邊個煽惑邊個啦

咁點解仲要咁多鳩餘咁去交自己啲資料俾克警等佢哋可以上門拉人？

法律本來係掌權人用黎恰鳩弱勢人士。令件事合理化令大眾接受。簡單d講。權係邊度。果個就係法律